無普選, 我地全部人都會變Condom

點解每次佢放風話會做答應一兩個訴求
我地就會亂曬陣腳?
因為我地過度集中其中一個訴求
而應承一兩個, 我地怕運動失去焦點
會無人再出嚟
一開始個焦點係修例
依家係警暴, 但你唔排除佢真係會放棄成班狗
交幾個頭就要我地收貨
收貨會點大家都想像到

但明明五大訴求最重要最關鍵
港共中共最難答應既係
普選
而只有普選先可以真正保障到我地
我認為必須要對內對外

宣傳普選既必要性同急切性

所有問題都係因為制度
點解班狗可以無no.?蒙曬面？
打到你死無人追究？
點解鄉黑就唔追究, 後生就鳩拉？

要真正做到光復香港
只有真雙普選
而呢個制必須要有強力既監察
呢個係得美國同佢既盟友做到(英, 德)

我建議除咗警暴
文宣要focus 多啲係普選
五大訴求, 普選一定係最重要個個
但一直都好少解釋到普選既急切性
同埋點解一定要有普選

所以我覺得我地有急切需要同時聚焦
警暴同普選

要多啲張個因果關係放出嚟
點解有警暴呀？因為政府唔受制於人民
點解有大白象呀？ 因為政府唔受制於人民
而普選就係最大既制衡力量

睇返七月尾同八月中民調
其實有唔少人知道同明白普選既重要性
但我有啲懷疑到底有幾多人了解
當中既急切性

各項訴求的支持度。
以下是七月尾，PORI的調查（1）：

獨立調查委員會：79%
全面撤回草案：73%
重啟政改：63%
不將示威定性為暴動：59%
林鄭下台：50%
釋放被捕示威者：46%
全部都不應該答應：11%

相類似的問題，以下是八月中上旬，中大的調查（2）：

正式撤回條例：76.0%
獨立調查委員會：80.1%
林鄭下台：58.9%
重啟政改、落實雙普選：74.8%

from 立場

最後
光復香港
時代革命
915
銅鑼灣

求下大家幫手推
返緊工屈係廁所打嫁
依家又要出去做奴工了

樓主清醒

屌打撚錯曬啲排版同字

幫你推！

根本就分化緊你地

廁所打文好難focus

自己推到畀老細屌為止

Pish

913中秋各區和你拖
914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

五大訴求 缺一不可

其實一直都想宣傳真普選係最重要 依個政府唔可信 試問如何會覺得成立獨立調查委員會會公平呢

真呀

所以缺一不可

推

可惜唔係個個明同個個了解

推普選民宣

呢個當然
但我覺得普選既焦點唔夠

總之，five demands , not one less

push

tuo

五大訴求,缺一不可
呢個係必然
但要穩定軍心,
我地要更加聚焦係普選呢個訴求

真。普選先係真正可以做到改革制度嘅手段，否則所有嘢都只係會再度重演。但要有普選，必須要繼續革命，將成個制度砍掉重煉。

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

推撚爆佢

915 銅鑼灣

清晰

913中秋各區和你拖
914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行

till the fifth demand

914 仲有天水圍

立即普選 否則攬炒

幫推十次

唔好意思
補返

我要兩普選

就算六大訴求完成左五樣都係唔收貨呀
明唔明咩係缺一不可
被捕義士唔可以白白犧牲

大陸最唔想普選

法案一定要過 一定制衡到佢！

up

推！

.政府一定唔會肯查狗，佢一查，仲有邊個為佢賣命？之後有咩爭議性既政策要推，邊個會為政府擋？你估班狗發起癲上黎，學佢d前輩重演警廉衝突，唔會圍鳩政府同埋要求特赦？我敢講，除非港共政府倒台，唔係既話，冇可能清算到班狗既罪行。

我反對，
起碼應該三普選

點解只爭取雙普選？而唔爭取「三普選」？由反送中開始，我地開始明白，要維護香港，不單單在反惡法，更加要政治制度改革—亦即五大訴求之一既雙普選。但「雙普選」其實並不足夠，不論由長治久安既角度，抑或係現行運動既策略考慮，我地都應該將「雙普選」目標改為「三普選」---爭取行政長官、立法會、以及港區人大代表由普選產生。

巴打清醒可惜我推唔郁

五大訴求 缺一不可
講左就係架啦

唔該手足

呢個真係無諗過

呢3個月以嚟政府嘅暴行絕對唔係一兩個訴求就可以解決到
各位唔好忘記被捕義士嘅痛苦

Agger

其實佢一個都唔接受最撚好，攪炒

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀
全港等比人清算啦
不分藍黃，大家一齊變集中營人

Push

最重要一樣野係你要話俾大家知普選係基本法入面寫明
係中共承諾俾我地香港既野
而唔係我地額外要求
係本身要做而政府冇去做
如果唔係D藍絲又會話你貪心

冇真普選
冇得傾

多謝手足補充

五

大

真 冇普選 都係溫水煮蛙

一諗起果啲比人打到斷手嘅義士，就覺得全部答應哂都唔夠

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

冇真普選=輸
今鋪一定要食住個勢爭取到真普選為止

普選先係根治源頭!!!
只要我哋喺議會有話事權
其餘三個訴求都可以解決

只有贏, 我地先可以為佢地討回公道

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

一定要繼續個運動!!一停就會被清算!!

pish

真雙普選

同意 留言幫推

真普選

真雙普選先能夠解決所以已存在&潛在問題

首先普選 繼而獨立

同意
真係要開始講真普選

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

無普選咩都唔會接受

清醒？警黑警權問題先係吸引到中立淺藍轉立場既著眼點，真係識玩就會hold住個風向煲大佢，到警權等問題已經冇得再拖政府低頭先再將問題慢慢洗過去雙普選

agger 只有普選先可以帶黎真正/長遠嘅改變

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

陣間真係成立獨調，d人收貨就仆街

我要真雙普選！再清算班仆街死黑警！要所有有份參與殺害，毒打，強奸嘅畜牲連同幫兇都送入赤柱！

我同你一樣諗法
但我可以話你知個現實:
撤回+獨立調查=大多數和理非收貨
呢個係我觀察同聽到的訊息
希望我錯或者只係小部分人的意見
好多人覺得根本冇可能實現到普選~不如唔好搞咁多嘢
處理晒啲現實問題先...連英國人都比唔到你的嘢你點要求中國比你...乜乜77
我只係想講一句:
我無法與恐懼共存
我怕有一日我連10點叫口號都有人拍我門...
老實就算實現真普選~都唔係完全冇事安全
但一定好過冇

同埋只要有真普選其他訴求自然好辦好多~

915

如果我們接受政府的條件
死去的朋友不會原諒我們
五大訴求 缺一不可!

同意

大家要開始講多D啦!!!!!!!!!!

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

我自己覺得兩警暴同普選同樣重要
但唔難保佢真係會做個委員會再交幾隻狗出嚟
咁到時轉咗軚個啲就覺得件事完咗
再搞普選係我地得一想二
中大民調有近五成人覺得係要各讓一步
到佢成立咗委員會再轉焦點就太遲

當然調查期係821-827
我覺得831係會對結果有影響
但暫時可以參考既資料得呢份

雖然咁講好似好衰 但我對眼一直只望住普選

612 721 811 831

推 914 915

DLLM 根本8 月5 果陣已經叫緊個撚個只係識嬲警察
核心係普選，你有普選點撚制裁班狗都得
而家一話獨立調查，搵余黎青萍就好笑

正常人都屌狗啦...
班狗根本痴撚線
但無可否認唔係警暴, 無咁多人醒

缺一不可

pushhh

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

宣傳普選既必要性同急切性

你都岩既，DLLM 真雙普選

所以我覺得我地有急切需要同時聚焦
警暴同普選

我要雙普選

我要普選呀

呢個真 一路都話 無普選基礎 惡法陸續有黎 而且越黎越惡

五大訴求

我要港獨

樓主翻工加油

Universal Suffrage

915915

老細仲未屌我

913中秋各區和你拖
914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行

721
811
831
新屋嶺

Never forgive Never Forget

我要真普選

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

收到，會幫手推post架啦!

有都係

我想要獨立，脫離支那魔爪

p

一直都覺得普選先係重點

好彩一直都話五大訴求，缺一不可，依家全力文宣都未遲

呢個算係ultimate goal
但現實我地未準備好...

其實一直都覺得五大訴求, 最後加埋普選真係好醒

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

無雙普選=GG

721 811 831

五大訴求 缺一不可
義士唔係 condom

回想番，五大訴求係 7.1入立法會個班義士宣讀出黎

721
821
831
新屋嶺

831

推！
一撚定要雙普選！
如果唔係，中共大撚把嘢玩

一定要推
普選我地先會贏。選香港人既特首啊

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

真普選先係主打

無普選，就會有下一次送中條例

先後次序係
有真普選
再到成立獨立調查會

唔係查鬼到咩
成立完 查1年
話你知警畜無問題

事實

thats why我地冇普選情況下應承咩我地都可以變condom

推
915見

認同 有普選先有國際牙力

樓主嘅意思運用到文宣嘅話 姐係想將普選呢個訴求set 到最top 而唔同以前咁5個訴求嘅價值都一樣 例如可能用粗體or 粗框慢慢令人接受呢個先係運動嘅核心 往後就算政府有讓步 只要唔達成呢個核心訴求 廣大市民點都唔妥協

當然再加強解釋點解普選咁必要同急切

我見到樓主個po又諗起陳淑莊呢條死八婆
佢竟然夠膽叫我地幫泛民贏多d區選議席去影響待首提委

我真係屌左出聲，說好的雙普選？
真心驚泛民會係最後關頭出賣香港

要有制度上嘅改變 而唔係小恩小惠

推阿

係咁架啦

議席 大過 香港人

有時真係要小心啲政客...咩陣營都係
好多都唔係為選民, 佢哋要既係政治力量
絕對唔可以神化任何人

老泛民個腦裝屎，仲對體制有希望
好想當面鬧醒佢地

無真普選只會一次又一次有班傀儡出嚟出賣香港

我要三真普選

有時佢地係幫到手既
但防人之心不可無

傳都咁 好撚心咪當大勝緊啦

就算有獨立調查都唔可以放手..
沙中鉛水, 有咩人有事,
唔解決呢個政府根源問題..
國歌國教買電燈柱大嶼, 逐樣玩.

一定要普及大家有呢個思維

915 一齊行

推 普選可以防止日後送中條例撤回之後再推出嚟

推！！！

有咩革命係會無人犧牲？

無, 但點解咁問？

Tui

重申,唔好咁UPHOLD啲殉道者,咁樣會鼓吹左個風氣.

推 呢個真係 普選可以用返正常規則玩贏 成本低好多 但要逼中共行到呢步係有難度

完全正確

tui

下？唔係大家連登仔鳩up下就會有？

意已同

不麻木
不要嘉年華
相信前線
Be water
不傳謠
不要大台
不輕敵
不失憶
不割席

其實唔只

我地目的係滅黨
斬草除根

立即祝賀長輩 中秋節快樂

各位手足, 中秋節快樂